用緊人仔68蚊(lite data)plan嘅人入一入黎

有冇人呢排慢撚咗好多，以前都有成700kbps左右
岩先一test

限384kbps限到足

電信數碼限128 仲撚慢

聽講過左2gb就會嚴格限384kbps

本身你個位信號power唔好 質素差 真係好正常

都2016年，點解仲要用返十年前既科技
俾多幾十課4g plan啦

做咩唔用HKBN

簽咗，未完約

寧願俾多幾十蚊
快幾十倍

佢成日都幫我自動續約

唔睇片其實冇乜所謂

呢排有時用用下會'沒有訊號'

佢就快完約話原價$125 accept個discount都要$96

ig 啲片要load勁耐
最後頂唔順轉左

120 就快好多，可惜續咗兩年 sun

5月完約即轉

聽人講如果自動幫你續，你去門市投訴佢，話報通訊辦，佢會俾你cut

有咩plan 快d ,平，又唔限data?
而家中移動lite plan 都可以用過10gb 一個月

依家變左4G LITE
2GB 後限速 未過時速度係唔錯架喎

又快又平又無限
冇咩可能㗎喎

$68 一個月，算啦

利申：用緊

月尾完約加廿蚊續

我68蚊都用成8gb一個月睇片360p都唔係好lag
唔洗限住用已經好夠用
係搭鐵果陣成日收到收唔到

毒撚唔出街，要4G plan做乜？

有無啲平 無限plan 推介
仲用緊人仔 好想轉

我都係